Switch Family Online Plan 有無人想夾？

前兩日開咗Plan，多咗幾個位

35 HKD/ Year
有意麻煩留留TG

有意，今天畢業～

唔好意思咁多位 full咗啦